# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-02 09:06+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-02 09:10+0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: .\assets\templates\assets\category_reset.html:42
#: .\assets\templates\assets\chart.html:64
#: .\assets\templates\assets\detail.html:101
#: .\assets\templates\assets\edit.html:82
#: .\assets\templates\assets\import.html:63
#: .\assets\templates\assets\index.html:19
#: .\assets\templates\assets\label.html:61
#: .\assets\templates\assets\main.html:42
#: .\assets\templates\assets\search.html:27
#: .\bases\templates\bases\index.html:23
#: .\bases\templates\bases\menu_base.html:30
#: .\helpdesk\templates\helpdesk\helpdesk_base.html:13
#: .\helpdesk\templates\helpdesk\search.html:29
#: .\inventory\templates\inventory\base.html:52
#: .\monitor\templates\monitor\base.html:24
#: .\production\templates\production\base.html:37
#: .\stock\templates\stock\base.html:55
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: .\assets\templates\assets\detail.html:222
#: .\assets\templates\assets\edit.html:107
#: .\bases\templates\bases\attach_form.html:9
#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:76
#: .\helpdesk\templates\helpdesk\helpdesk_base.html:52
#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:81
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:72
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:108
msgid "attachment"
msgstr "附件"

#: .\assets\templates\assets\detail.html:225
#: .\assets\templates\assets\edit.html:104
#: .\assets\templates\assets\edit.html:154
#: .\assets\templates\assets\edit.html:165
#: .\bases\templates\bases\attach_form.html:16
#: .\bases\templates\bases\attach_form.html:26
#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:73
#: .\helpdesk\templates\helpdesk\helpdesk_base.html:49 .\problems\forms.py:26
#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:78
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:69
#: .\projects\forms.py:22 .\projects\templates\projects\homepage.html:414
#: .\requests\forms.py:166 .\requests\templates\requests\request_base.html:105
#: .\tests\forms.py:16
msgid "desc"
msgstr "描述"

#: .\assets\templates\assets\edit.html:110
#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:79
#: .\helpdesk\templates\helpdesk\helpdesk_base.html:55
#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:84
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:75
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:111
msgid "Delete"
msgstr "Delete"

#: .\bases\templates\bases\attach_form.html:12
#: .\bases\templates\bases\attach_form.html:22
msgid "file"
msgstr "文件"

#: .\bases\templates\bases\attach_form.html:32
#: .\bases\templates\bases\form.html:10 .\production\forms.py:210
#: .\requests\templates\requests\request_receive.html:25 .\users\forms.py:61
msgid "save"
msgstr "儲存"

#: .\bases\templates\bases\attach_form.html:33
#: .\projects\templates\projects\project_edit.html:39
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\bases\templates\bases\base.html:185
#, fuzzy
#| msgid "Problem Feed"
msgid "Your problem feed"
msgstr "問題一覧"

#: .\bases\templates\bases\base.html:190
msgid "Project Management System"
msgstr "專案管理"

#: .\bases\templates\bases\base.html:196
msgid "Group"
msgstr ""

#: .\bases\templates\bases\base.html:201
msgid "Personal Setting"
msgstr "個人資訊"

#: .\bases\templates\bases\base.html:206
msgid "Authority Management"
msgstr "權限管理"

#: .\bases\templates\bases\base.html:216
#: .\bases\templates\bases\menu_base.html:32
msgid "login"
msgstr "登入"

#: .\bases\templates\bases\menu_base.html:23
#: .\helpdesk\templates\helpdesk\search.html:47
msgid "keyword"
msgstr "輸入關鍵字"

#: .\bases\templates\bases\menu_base.html:24
#: .\helpdesk\templates\helpdesk\search.html:48
#: .\problems\templates\problems\problem_feed.html:534
#, fuzzy
#| msgid "search"
msgid "Search"
msgstr "查詢"

#: .\bases\templates\bases\menu_base.html:44
msgid "Home"
msgstr ""

#: .\bases\utils.py:107 .\bases\utils.py:133
msgid "Update Status"
msgstr "更新狀態"

#: .\bugs\forms.py:17 .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:162
#: .\bugs\templates\bugs\bug_page.html:42 .\problems\forms.py:25
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:50
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:61
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:408
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:475
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:72
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:102
#: .\requests\forms.py:165 .\requests\templates\requests\request_base.html:231
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:260
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:45
msgid "title"
msgstr "標題"

#: .\bugs\forms.py:19 .\bugs\templates\bugs\bug_page.html:44
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:74 .\requests\forms.py:162
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:77
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:262
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:47
msgid "level"
msgstr "緊急狀態"

#: .\bugs\forms.py:21 .\bugs\templates\bugs\bug_page.html:46
#: .\problems\forms.py:24 .\problems\forms.py:322
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:411
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:76 .\requests\forms.py:20
#: .\requests\forms.py:167 .\requests\templates\requests\request_base.html:264
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:49
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: .\bugs\forms.py:23 .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:45
#: .\bugs\templates\bugs\bug_page.html:48
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:417
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:78 .\requests\forms.py:170
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:79
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:266
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:51
msgid "owner"
msgstr "擁有者"

#: .\bugs\forms.py:25 .\requests\forms.py:195
msgid "belong_to"
msgstr "所屬"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:9
msgid "bug_index"
msgstr "Bug內容"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:29
#: .\bugs\templates\bugs\bug_edit.html:5 .\bugs\templates\bugs\bug_edit.html:15
#: .\bugs\templates\bugs\bug_edit.html:28
msgid "bug_edit"
msgstr "編輯Bug單"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:30
msgid "bug_delete"
msgstr "刪除Bug單"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:41
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:405
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:472
msgid "belong_project"
msgstr "所屬專案"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:53
#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:166
#: .\bugs\templates\bugs\bug_page.html:50
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:52
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:64
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:350
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:420
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:481
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:106
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:235
msgid "create_by"
msgstr "建立者"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:57
#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:168
#: .\bugs\templates\bugs\bug_page.html:52
#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:56
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:53
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:65
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:353
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:423
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:484
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:108
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:237
msgid "create_at"
msgstr "建立時間"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:59
#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:172
#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:58
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:57
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:55
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:490
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:112
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:241
msgid "update_at"
msgstr "最後回覆時間"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:120
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:22
msgid "problem"
msgstr "問題"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:123
#: .\problems\templates\problems\problem_edit.html:7
#: .\problems\templates\problems\problem_edit.html:17
#: .\problems\templates\problems\problem_edit.html:30
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_edit.html:7
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_edit.html:17
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_edit.html:30
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:14
msgid "problem_create"
msgstr "建立問題"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:160
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:49
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:60
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:100
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:229
msgid "problem_no"
msgstr "問題編號"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:164
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:478
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:233
msgid "replies"
msgstr "回覆數"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_detail.html:170
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:54
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:487
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:110
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:239
msgid "update_by"
msgstr "最後回覆人"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_edit.html:7 .\bugs\templates\bugs\bug_edit.html:17
#: .\bugs\templates\bugs\bug_edit.html:30
#: .\bugs\templates\bugs\bug_page.html:14
msgid "bug_create"
msgstr "建立Bug單"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_page.html:5
#: .\problems\templates\problems\problem_chart.html:5
#: .\problems\templates\problems\problem_feed.html:4
#: .\problems\templates\problems\problem_history.html:5
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:5
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:5
#: .\requests\templates\requests\request_history.html:5
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:5
msgid "project_manage"
msgstr "專案處理"

#: .\bugs\templates\bugs\bug_page.html:40
msgid "bug_no"
msgstr "Bug編號"

#: .\helpdesk\forms.py:15
msgid "Document type"
msgstr "文件類型"

#: .\helpdesk\forms.py:16
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: .\helpdesk\forms.py:17
msgid "Describe"
msgstr "描述"

#: .\helpdesk\templates\helpdesk\helpdesk_base.html:11
msgid "Edit SOP"
msgstr "編輯文件"

#: .\helpdesk\templates\helpdesk\helpdesk_base.html:12
msgid "Del SOP"
msgstr "刪除文件"

#: .\helpdesk\templates\helpdesk\search.html:26
msgid "Knowledge Management"
msgstr "知識管理"

#: .\helpdesk\templates\helpdesk\search.html:28
msgid "Add SOP"
msgstr "新增文件"

#: .\helpdesk\templates\helpdesk\search.html:41
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:534
msgid "All"
msgstr ""

#: .\problems\forms.py:22 .\problems\templates\problems\problem_base.html:48
msgid "Problem Type"
msgstr "問題類型"

#: .\problems\forms.py:27
msgid "Root Cause"
msgstr "根本原因"

#: .\problems\forms.py:29
msgid "Short Term Solution"
msgstr "短期解決方案"

#: .\problems\forms.py:31
msgid "Long Term Solution"
msgstr "長期解決方案"

#: .\problems\forms.py:35
msgid "Problem Datetime"
msgstr "問題日期時間"

#: .\problems\forms.py:38 .\problems\templates\problems\problem_page.html:63
msgid "Expected Datetime"
msgstr "預計完成日期："

#: .\problems\forms.py:41
msgid "Finish Datetime"
msgstr "完成日期"

#: .\problems\forms.py:42 .\problems\templates\problems\problem_base.html:66
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:49
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:62
msgid "Requester"
msgstr "申請者"

#: .\problems\forms.py:45 .\problems\templates\problems\problem_base.html:62
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:45
#: .\requests\forms.py:27 .\requests\forms.py:163 .\users\forms.py:54
msgid "Plant"
msgstr "工廠"

#: .\problems\forms.py:53 .\problems\templates\problems\problem_base.html:64
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:47
msgid "Dept."
msgstr "部門"

#: .\problems\forms.py:59 .\problems\forms.py:272
#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:54
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:55
msgid "Issue Owner"
msgstr "問題負責人"

#: .\problems\forms.py:63 .\requests\forms.py:174
msgid "Search owner..."
msgstr ""

#: .\problems\forms.py:269
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: .\problems\forms.py:270
msgid "Question Type"
msgstr "問題"

#: .\problems\forms.py:274 .\problems\forms.py:323 .\requests\forms.py:29
msgid "Creation Date (From)"
msgstr "建立日期（起）"

#: .\problems\forms.py:275 .\requests\forms.py:30
msgid "Creation Date (To)"
msgstr "建立日期（迄）"

#: .\problems\forms.py:290 .\problems\forms.py:335 .\production\forms.py:44
#: .\production\forms.py:68 .\production\forms.py:111 .\production\forms.py:246
#: .\requests\forms.py:45
msgid "search"
msgstr "查詢"

#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:16
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:14
msgid "Send Notification"
msgstr "WeCom"

#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:18
#: .\problems\templates\problems\problem_edit.html:5
#: .\problems\templates\problems\problem_edit.html:15
#: .\problems\templates\problems\problem_edit.html:28
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:30
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_edit.html:5
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_edit.html:15
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_edit.html:28
msgid "problem_edit"
msgstr "編輯問題"

#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:19
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:31
msgid "problem_delete"
msgstr "刪除問題"

#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:38
msgid "Receive Problem"
msgstr "接收問題"

#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:46
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:75
msgid "project_belong"
msgstr "所屬專案"

#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:50
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:53
msgid "Issue Status"
msgstr "問題狀態"

#: .\problems\templates\problems\problem_base.html:203
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:194
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: .\problems\templates\problems\problem_detail.html:8
#: .\problems\templates\problems\problem_feed_detail.html:8
msgid "problem_index"
msgstr "問題內容"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed.html:441
msgid "Problem Feed"
msgstr "問題清單"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed.html:451
msgid "Show All"
msgstr "顯示所有"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed.html:488
msgid "Create problem"
msgstr "建立問題單"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed.html:500
msgid "Search by keyword"
msgstr "關鍵字查詢"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed.html:503
msgid "Search problems..."
msgstr "請輸入關鍵字"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed.html:507
msgid "Problem status"
msgstr "問題狀態"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed.html:510
msgid "All Status"
msgstr "所有狀態"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed.html:521
msgid "Start Date"
msgstr "查詢起日"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed.html:528
msgid "End Date"
msgstr "查詢迄日"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:18
msgid "Created"
msgstr "建立者"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:22
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:70
msgid "Assigning"
msgstr "指派中"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:23
msgid "Waiting for handler"
msgstr "等待處理人員"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:26
msgid "On-Going"
msgstr "進行中"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:27
msgid "Work in progress"
msgstr "處理中"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:33
msgid "Check for User"
msgstr "需求者確認"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:34
msgid "Ask for user checking"
msgstr "確認需求是否已經完成"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:37
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:38
msgid "Resolved"
msgstr "已解決"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:51
msgid "ISSUE HANDLER"
msgstr "處理人員"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:59
msgid "REQUESTER"
msgstr "申請者"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:66
msgid "PLANT"
msgstr "工廠"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:73
msgid "DEPT"
msgstr "部門"

#: .\problems\templates\problems\problem_feed_list.html:81
msgid "Updated"
msgstr "最後回覆時間"

#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:15
msgid "Problem Log"
msgstr "問題紀錄"

#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:16
msgid "Problem Analysis"
msgstr "問題分析"

#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:19
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:18
msgid "REQUEST"
msgstr "需求"

#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:20
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:19
msgid "PROBLEM"
msgstr "問題"

#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:51
#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:104
msgid "reply_num"
msgstr "回覆數"

#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:80
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:88
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:97
#: .\problems\templates\problems\problem_page.html:119
msgid "Please assign"
msgstr "指派人員"

#: .\production\forms.py:22 .\production\forms.py:280
msgid "export"
msgstr "匯出"

#: .\production\forms.py:33 .\production\forms.py:136 .\production\views.py:326
msgid "prod_order"
msgstr "工單"

#: .\production\forms.py:54 .\production\forms.py:137 .\production\views.py:328
msgid "item_no"
msgstr "料號"

#: .\production\forms.py:98 .\production\forms.py:141 .\users\forms.py:52
#: .\users\models.py:92
msgid "sap_emp_no"
msgstr "SAP員工編號"

#: .\production\forms.py:99 .\production\forms.py:133 .\production\forms.py:235
#: .\production\views.py:410
msgid "record_date"
msgstr "作業日期"

#: .\production\forms.py:134
msgid "worked_labor_time"
msgstr "已累計報工"

#: .\production\forms.py:135
msgid "plant"
msgstr "工廠"

#: .\production\forms.py:138 .\production\views.py:328
msgid "spec"
msgstr "物料說明"

#: .\production\forms.py:139 .\users\forms.py:51 .\users\models.py:91
#: .\users\templates\users\login.html:168
msgid "emp_no"
msgstr "員工編號"

#: .\production\forms.py:140 .\projects\forms.py:19 .\users\forms.py:53
#: .\users\templates\users\signUp.html:618
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: .\production\forms.py:142
msgid "confirm_code"
msgstr "確認碼"

#: .\production\forms.py:143
msgid "control_code"
msgstr "控制碼"

#: .\production\forms.py:144 .\production\views.py:326
msgid "step_code"
msgstr "站點代碼"

#: .\production\forms.py:145 .\production\views.py:326
msgid "step_name"
msgstr "站點名稱"

#: .\production\forms.py:146 .\production\views.py:327
msgid "labor_time"
msgstr "人時"

#: .\production\forms.py:147 .\production\views.py:327
msgid "mach_time"
msgstr "機時"

#: .\production\forms.py:148 .\production\views.py:327
msgid "good_qty"
msgstr "良品"

#: .\production\forms.py:149
msgid "ng_qty"
msgstr "NG"

#: .\production\forms.py:150 .\production\views.py:398
msgid "comment"
msgstr "備註"

#: .\production\forms.py:153
msgid "mach_name"
msgstr "機台"

#: .\production\templates\production\base.html:19
msgid "Record Add"
msgstr "報工新增"

#: .\production\templates\production\base.html:20
msgid "Record Search"
msgstr "報工查詢"

#: .\production\templates\production\record.html:56
msgid "SAP employee number is not correct or no data"
msgstr "SAP員工編號不正確或尚未建立資料"

#: .\production\templates\production\record.html:108
msgid "The first step has been not finished yet"
msgstr "第一個站點尚未報工"

#: .\production\templates\production\record.html:114
#: .\production\templates\production\record.html:203
msgid "There is no this confirmation code information."
msgstr "沒有此確認碼資料"

#: .\production\templates\production\record.html:209
msgid "Please select the working machine."
msgstr "請選擇報工機台"

#: .\production\templates\production\record.html:218
msgid "The operation quantity cannot over the production order quantity."
msgstr "作業數量不能超過工單數量"

#: .\production\templates\production\record.html:226
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"Remind that total recorded time {labor_time} already over 10%% of the "
"standard time({standard_time})."
msgstr "提醒總工時 {labor_time} 已經超過標準工時10%%({standard_time})"

#: .\production\views.py:403
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:173
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:194
msgid "New"
msgstr "新增"

#: .\production\views.py:408
msgid "total_labor_time"
msgstr "總人時"

#: .\production\views.py:408
msgid "remain_labor_time"
msgstr "待報工人時"

#: .\projects\forms.py:16
msgid "alphanumeric"
msgstr "專案代碼"

#: .\projects\forms.py:19
msgid "help_name"
msgstr "請輸入專案名稱"

#: .\projects\forms.py:20
msgid "short_name"
msgstr "專案簡稱"

#: .\projects\forms.py:20
msgid "help_short"
msgstr "請輸入專案簡稱"

#: .\projects\forms.py:23
msgid "help_desc"
msgstr "請輸入專案描述"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:49
msgid "home"
msgstr "首頁"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:57
msgid "Dashboard"
msgstr "主控台"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:58
#: .\projects\templates\projects\homepage.html:535
msgid "My Task"
msgstr "我的任務"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:61
msgid "knowledge management"
msgstr ""

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:62
msgid "the detail of projects"
msgstr ""

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:137
msgid "on_going"
msgstr "處理中"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:204
msgid "finished"
msgstr "已完成"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:266
msgid "pending"
msgstr "擱置中"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:331
#, fuzzy
#| msgid "project"
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:341
msgid "project_name"
msgstr "專案名稱"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:344
msgid "project_code"
msgstr "專案縮寫"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:347
msgid "project_desc"
msgstr "專案描述"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:395
#, fuzzy
#| msgid "request"
msgid "Request"
msgstr "需求"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:462
#, fuzzy
#| msgid "problem"
msgid "Problem"
msgstr "問題"

#: .\projects\templates\projects\homepage.html:536
msgid "my task"
msgstr ""

#: .\projects\templates\projects\project_edit.html:8
#: .\projects\templates\projects\project_edit.html:17
#: .\projects\templates\projects\project_edit.html:29
msgid "project_edit"
msgstr "編輯專案"

#: .\projects\templates\projects\project_edit.html:10
#: .\projects\templates\projects\project_edit.html:19
#: .\projects\templates\projects\project_edit.html:31
msgid "project_create"
msgstr "建立專案"

#: .\projects\templates\projects\project_edit.html:38
#: .\projects\templates\projects\project_setting.html:32
#: .\requests\templates\requests\reply_edit.html:20
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:19
msgid "request"
msgstr "需求"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:25
msgid "Request Create"
msgstr "建立請求"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:26
msgid "Requirement Record"
msgstr "需求記錄"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:27
msgid "Problem Create"
msgstr "建立問題"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:70
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:258
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:43
msgid "request_no"
msgstr "需求編號"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:80
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:268
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:53
msgid "Start"
msgstr "預計起始"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:80 .\requests\forms.py:78
#: .\requests\forms.py:179 .\requests\templates\requests\request_base.html:83
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:268
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:53
msgid "starttime"
msgstr "預計起始時間"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:82
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:270
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:55
msgid "Finish"
msgstr "預計完成"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:82 .\requests\forms.py:79
#: .\requests\forms.py:180 .\requests\templates\requests\request_base.html:89
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:270
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:55
msgid "finishtime"
msgstr "預計完成時間"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:84
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:272
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:57
#, fuzzy
#| msgid "rate"
msgid "Rate"
msgstr "完成率"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:84
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:85
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:272
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:57
msgid "rate"
msgstr "完成率"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:86
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:274
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:59
msgid "Sub"
msgstr "子需求"

#: .\projects\templates\projects\project_manage.html:86
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:274
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:59
msgid "subrequire"
msgstr "子需求"

#: .\projects\templates\projects\project_setting.html:7
#: .\projects\templates\projects\project_setting.html:15
msgid "project_setting"
msgstr "專案設定"

#: .\projects\templates\projects\project_setting.html:18
msgid "project_setting_desc"
msgstr "說明：設定登入後預設專案"

#: .\projects\templates\projects\project_setting.html:24
msgid "upload_selfie"
msgstr "上傳大頭照"

#: .\projects\templates\projects\search.html:8
#, fuzzy, python-format
#| msgid "There_are_%(results_count)_results."
msgid "There_are_%(results_count)s_results."
msgstr "共有%(results_count)筆結果。"

#: .\requests\forms.py:24
#, fuzzy
#| msgid "owner"
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: .\requests\forms.py:76 .\requests\forms.py:178
#: .\requests\templates\requests\request_base.html:91
msgid "estimate_time"
msgstr "預估工時"

#: .\requests\forms.py:181
msgid "actualtime"
msgstr "實際完成日期"

#: .\requests\forms.py:185
msgid "project"
msgstr "專案"

#: .\requests\forms.py:188
msgid "Search project..."
msgstr ""

#: .\requests\forms.py:198
msgid "Search request..."
msgstr ""

#: .\requests\templates\requests\request_base.html:16
#: .\requests\templates\requests\request_edit.html:13
#: .\requests\templates\requests\request_edit.html:25
msgid "request_edit"
msgstr "編輯需求"

#: .\requests\templates\requests\request_base.html:17
msgid "request_delete"
msgstr "刪除需求"

#: .\requests\templates\requests\request_base.html:48
#: .\requests\templates\requests\request_receive.html:8
#: .\requests\templates\requests\request_receive.html:14
#: .\requests\templates\requests\request_receive.html:19
msgid "Receive Request"
msgstr "我要領單"

#: .\requests\templates\requests\request_base.html:54
msgid "Edit Test Form"
msgstr ""

#: .\requests\templates\requests\request_base.html:55
msgid "Test Form"
msgstr ""

#: .\requests\templates\requests\request_base.html:56
msgid "Test Result"
msgstr ""

#: .\requests\templates\requests\request_base.html:57
#, fuzzy
#| msgid "Delete"
msgid "Test Delete"
msgstr "Delete"

#: .\requests\templates\requests\request_base.html:59
msgid "Create Test Form"
msgstr ""

#: .\requests\templates\requests\request_base.html:68
msgid "Share:"
msgstr "分享網址："

#: .\requests\templates\requests\request_base.html:170
msgid "COMMENT"
msgstr "備註"

#: .\requests\templates\requests\request_base.html:190
msgid "subrequest"
msgstr "子需求"

#: .\requests\templates\requests\request_edit.html:15
#: .\requests\templates\requests\request_edit.html:27
#: .\requests\templates\requests\request_page.html:14
msgid "request_create"
msgstr "建立需求"

#: .\requests\templates\requests\request_page.html:15
msgid "Requirement Log"
msgstr "記錄"

#: .\tests\templates\tests\test_edit.html:8
#: .\tests\templates\tests\test_edit.html:18
#: .\tests\templates\tests\test_edit.html:32
#, fuzzy
#| msgid "request_edit"
msgid "test_edit"
msgstr "編輯需求"

#: .\tests\templates\tests\test_edit.html:10
#: .\tests\templates\tests\test_edit.html:22
#: .\tests\templates\tests\test_edit.html:34
#, fuzzy
#| msgid "request_create"
msgid "test_create"
msgstr "建立需求"

#: .\tests\templates\tests\test_form.html:7
#: .\tests\templates\tests\test_form.html:13
#: .\tests\templates\tests\test_form.html:21
#: .\tests\templates\tests\test_form_guest.html:24
msgid "test form"
msgstr ""

#: .\tests\templates\tests\test_result.html:7
#: .\tests\templates\tests\test_result.html:13
#: .\tests\templates\tests\test_result.html:21
msgid "test result"
msgstr ""

#: .\tests\views.py:109
msgid "result"
msgstr ""

#: .\tests\views.py:162
msgid "You have finished the test data successfully!"
msgstr ""

#: .\users\admin.py:23
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: .\users\admin.py:25
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: .\users\admin.py:27
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: .\users\forms.py:46
msgid "user_type"
msgstr "使用者類型"

#: .\users\forms.py:48 .\users\models.py:109
msgid "active"
msgstr "是否啟用"

#: .\users\forms.py:49 .\users\templates\users\signUp.html:624
msgid "password"
msgstr "新密碼"

#: .\users\forms.py:49
msgid "Please type the password"
msgstr "請輸入密碼"

#: .\users\forms.py:50 .\users\forms.py:114
msgid "confirm_password"
msgstr "確認密碼"

#: .\users\forms.py:50
msgid "Please type the login password again"
msgstr "請再次輸入密碼"

#: .\users\forms.py:104 .\users\forms.py:163
msgid "The password is not same with the confirm password"
msgstr "密碼與確認密碼不相符"

#: .\users\forms.py:109
msgid "login_account"
msgstr "登入帳號"

#: .\users\forms.py:110
msgid "old_password"
msgstr "舊密碼"

#: .\users\forms.py:111
msgid "Please type the login password"
msgstr "請輸入登入密碼"

#: .\users\forms.py:112
msgid "new_password"
msgstr "新密碼"

#: .\users\forms.py:113
msgid "Please type the new password"
msgstr "請輸入新密碼"

#: .\users\forms.py:115
msgid "Please type the confirm password"
msgstr "請再次輸入密碼"

#: .\users\forms.py:129
msgid "base_information"
msgstr "基本資訊"

#: .\users\forms.py:140
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: .\users\forms.py:168
msgid "The password is not correct"
msgstr "密碼不正確"

#: .\users\models.py:43
msgid "類別"
msgstr ""

#: .\users\models.py:93
msgid "username"
msgstr "用戶名"

#: .\users\models.py:94
msgid "email address"
msgstr "email address"

#: .\users\models.py:96
msgid "first name"
msgstr "名"

#: .\users\models.py:97
msgid "last name"
msgstr "姓"

#: .\users\models.py:99
msgid "mobile number"
msgstr "手機號碼"

#: .\users\models.py:101
msgid "Required. digits and +-() only."
msgstr "請使用數字及+-()"

#: .\users\models.py:103
msgid "Enter a valid mobile number."
msgstr "請輸入有效號碼"

#: .\users\models.py:106
msgid "staff status"
msgstr "員工狀態"

#: .\users\models.py:107
msgid "Designates whether the user can log into this admin site."
msgstr "Designates whether the user can log into this admin site."

#: .\users\models.py:110
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."
msgstr ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."

#: .\users\models.py:112
msgid "date joined"
msgstr "加入日期"

#: .\users\models.py:122
msgid "user"
msgstr "用戶名"

#: .\users\models.py:123
msgid "users"
msgstr "users"

#: .\users\templates\group\base.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Authority Management"
msgid "Group management"
msgstr "權限管理"

#: .\users\templates\users\login.html:182
msgid "Remember Password"
msgstr "記住密碼"

#: .\users\templates\users\login.html:194
msgid "Submit"
msgstr "確定"

#: .\users\templates\users\signUp.html:572
msgid "Register"
msgstr "登記"

#: .\users\templates\users\signUp.html:597
msgid "Signup now and get full access to our app."
msgstr "立即註冊，獲得完整應用程式存取權限"

#: .\users\templates\users\signUp.html:603
#: .\users\templates\users\signUp.html:711
msgid "Select Plant"
msgstr "選擇廠區"

#: .\users\templates\users\signUp.html:608
#: .\users\templates\users\signUp.html:720
#: .\users\templates\users\signUp.html:735
msgid "Select Department"
msgstr "選擇部門"

#: .\users\templates\users\signUp.html:615
msgid "Employee number"
msgstr "員工編號"

#: .\users\templates\users\signUp.html:628
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: .\users\templates\users\signUp.html:632
msgid "Create Account"
msgstr "建立帳戶"

#: .\users\templates\users\signUp.html:633
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經有帳戶了嗎？"

#: .\users\templates\users\signUp.html:634
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: .\users\templates\users\signUp.html:645
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: .\users\templates\users\signUp.html:649
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: .\users\templates\users\signUp.html:775
msgid "Please select a plant"
msgstr "請選擇廠區"

#: .\users\templates\users\signUp.html:779
msgid "Please select a department"
msgstr "請選擇部門"

#: .\users\templates\users\signUp.html:783
msgid "Please enter your employee number"
msgstr "請輸入員工編號"

#: .\users\templates\users\signUp.html:787
msgid "Please enter your name"
msgstr "請輸入您的姓名"

#: .\users\templates\users\signUp.html:791
msgid "Please fill out both password fields"
msgstr "請填寫密碼欄位"

#: .\users\templates\users\signUp.html:795
msgid "Password must be at least 6 characters"
msgstr "密碼必須至少6個字符"

#: .\users\templates\users\signUp.html:799
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不一致"

#: .\users\views.py:52
#, fuzzy
#| msgid "Welcome to Django"
msgid "Welcome to register"
msgstr "Welcome to Django"

#: .\users\views.py:83
msgid "User name or password is missing!"
msgstr "帳號或密碼沒有輸入"

#: .\users\views.py:88
msgid "The username or password is incorrect!"
msgstr "密碼不正確"

#: .\users\views.py:248
msgid "Modification successful!"
msgstr ""

#~ msgid "Record Date"
#~ msgstr "記錄日期"

#, fuzzy
#~| msgid "Requester"
#~ msgid "requester"
#~ msgstr "申請者"

#, fuzzy
#~| msgid "Problem Datetime"
#~ msgid "problem_datetime"
#~ msgstr "問題日期時間"

#~ msgid "waiting"
#~ msgstr "等待中"

#~ msgid "Problem type"
#~ msgstr "問題種類"

#~ msgid "All Types"
#~ msgstr "所有種類"

#~ msgid "This field is required."
#~ msgstr "必填"

#~ msgid "i18n text"
#~ msgstr "i18n text"

#~ msgid "i18n legend"
#~ msgstr "i18n legend"

#~ msgid "Enter a valid value."
#~ msgstr "請輸入有效值"

#~ msgid "Messages"
#~ msgstr "訊息"

#~ msgid "Site Maps"
#~ msgstr "網站地圖"

#~ msgid "Static Files"
#~ msgstr "靜態文件"

#~ msgid "That page number is not an integer"
#~ msgstr "That page number is not an integer"

#~ msgid "That page number is less than 1"
#~ msgstr "That page number is less than 1"

#~ msgid "That page contains no results"
#~ msgstr "That page contains no results"

#~ msgid "Enter a valid URL."
#~ msgstr "Enter a valid URL."

#~ msgid "Enter a valid integer."
#~ msgstr "Enter a valid integer."

#~ msgid "Enter a valid email address."
#~ msgstr "Enter a valid email address."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Enter a valid 'slug' consisting of letters, numbers, underscores or "
#~| "hyphens."
#~ msgid ""
#~ "Enter a valid “slug” consisting of letters, numbers, underscores or "
#~ "hyphens."
#~ msgstr ""
#~ "Enter a valid 'slug' consisting of letters, numbers, underscores or "
#~ "hyphens."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Enter a valid 'slug' consisting of Unicode letters, numbers, "
#~| "underscores, or hyphens."
#~ msgid ""
#~ "Enter a valid “slug” consisting of Unicode letters, numbers, underscores, "
#~ "or hyphens."
#~ msgstr ""
#~ "Enter a valid 'slug' consisting of Unicode letters, numbers, underscores, "
#~ "or hyphens."

#~ msgid "Enter a valid IPv4 address."
#~ msgstr "Enter a valid IPv4 address."

#~ msgid "Enter a valid IPv6 address."
#~ msgstr "Enter a valid IPv6 address."

#~ msgid "Enter a valid IPv4 or IPv6 address."
#~ msgstr "Enter a valid IPv4 or IPv6 address."

#~ msgid "Enter only digits separated by commas."
#~ msgstr "Enter only digits separated by commas."

#, python-format
#~ msgid "Ensure this value is %(limit_value)s (it is %(show_value)s)."
#~ msgstr "Ensure this value is %(limit_value)s (it is %(show_value)s)."

#, python-format
#~ msgid "Ensure this value is less than or equal to %(limit_value)s."
#~ msgstr "Ensure this value is less than or equal to %(limit_value)s."

#, python-format
#~ msgid "Ensure this value is greater than or equal to %(limit_value)s."
#~ msgstr "Ensure this value is greater than or equal to %(limit_value)s."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Ensure this value has at least %(limit_value)d character (it has "
#~ "%(show_value)d)."
#~ msgid_plural ""
#~ "Ensure this value has at least %(limit_value)d characters (it has "
#~ "%(show_value)d)."
#~ msgstr[0] ""
#~ "Ensure this value has at least %(limit_value)d character (it has "
#~ "%(show_value)d)."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Ensure this value has at most %(limit_value)d character (it has "
#~ "%(show_value)d)."
#~ msgid_plural ""
#~ "Ensure this value has at most %(limit_value)d characters (it has "
#~ "%(show_value)d)."
#~ msgstr[0] ""
#~ "Ensure this value has at most %(limit_value)d character (it has "
#~ "%(show_value)d)."

#~ msgid "Enter a number."
#~ msgstr "Enter a number."

#, python-format
#~ msgid "Ensure that there are no more than %(max)s digit in total."
#~ msgid_plural "Ensure that there are no more than %(max)s digits in total."
#~ msgstr[0] "Ensure that there are no more than %(max)s digit in total."

#, python-format
#~ msgid "Ensure that there are no more than %(max)s decimal place."
#~ msgid_plural "Ensure that there are no more than %(max)s decimal places."
#~ msgstr[0] "Ensure that there are no more than %(max)s decimal place."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Ensure that there are no more than %(max)s digit before the decimal point."
#~ msgid_plural ""
#~ "Ensure that there are no more than %(max)s digits before the decimal "
#~ "point."
#~ msgstr[0] ""
#~ "Ensure that there are no more than %(max)s digit before the decimal point."

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "File extension '%(extension)s' is not allowed. Allowed extensions are: "
#~| "'%(allowed_extensions)s'."
#~ msgid ""
#~ "File extension “%(extension)s” is not allowed. Allowed extensions are: "
#~ "%(allowed_extensions)s."
#~ msgstr ""
#~ "File extension '%(extension)s' is not allowed. Allowed extensions are: "
#~ "'%(allowed_extensions)s'."

#, fuzzy
#~| msgid "Directory indexes are not allowed here."
#~ msgid "Null characters are not allowed."
#~ msgstr "Directory indexes are not allowed here."

#~ msgid "and"
#~ msgstr "and"

#, python-format
#~ msgid "%(model_name)s with this %(field_labels)s already exists."
#~ msgstr "%(model_name)s with this %(field_labels)s already exists."

#, python-format
#~ msgid "Value %(value)r is not a valid choice."
#~ msgstr "Value %(value)r is not a valid choice."

#~ msgid "This field cannot be null."
#~ msgstr "This field cannot be null."

#~ msgid "This field cannot be blank."
#~ msgstr "This field cannot be blank."

#, python-format
#~ msgid "%(model_name)s with this %(field_label)s already exists."
#~ msgstr "%(model_name)s with this %(field_label)s already exists."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "%(field_label)s must be unique for %(date_field_label)s %(lookup_type)s."
#~ msgstr ""
#~ "%(field_label)s must be unique for %(date_field_label)s %(lookup_type)s."

#, python-format
#~ msgid "Field of type: %(field_type)s"
#~ msgstr "Field of type: %(field_type)s"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "'%(value)s' value must be either True or False."
#~ msgid "“%(value)s” value must be either True or False."
#~ msgstr "'%(value)s' value must be either True or False."

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "'%(value)s' value must be either True or False."
#~ msgid "“%(value)s” value must be either True, False, or None."
#~ msgstr "'%(value)s' value must be either True or False."

#~ msgid "Boolean (Either True or False)"
#~ msgstr "Boolean (Either True or False)"

#, python-format
#~ msgid "String (up to %(max_length)s)"
#~ msgstr "String (up to %(max_length)s)"

#~ msgid "Comma-separated integers"
#~ msgstr "Comma-separated integers"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "'%(value)s' value has an invalid date format. It must be in YYYY-MM-DD "
#~| "format."
#~ msgid ""
#~ "“%(value)s” value has an invalid date format. It must be in YYYY-MM-DD "
#~ "format."
#~ msgstr ""
#~ "'%(value)s' value has an invalid date format. It must be in YYYY-MM-DD "
#~ "format."

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "'%(value)s' value has the correct format (YYYY-MM-DD) but it is an "
#~| "invalid date."
#~ msgid ""
#~ "“%(value)s” value has the correct format (YYYY-MM-DD) but it is an "
#~ "invalid date."
#~ msgstr ""
#~ "'%(value)s' value has the correct format (YYYY-MM-DD) but it is an "
#~ "invalid date."

#~ msgid "Date (without time)"
#~ msgstr "Date (without time)"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "'%(value)s' value has an invalid format. It must be in YYYY-MM-DD HH:MM[:"
#~| "ss[.uuuuuu]][TZ] format."
#~ msgid ""
#~ "“%(value)s” value has an invalid format. It must be in YYYY-MM-DD HH:MM[:"
#~ "ss[.uuuuuu]][TZ] format."
#~ msgstr ""
#~ "'%(value)s' value has an invalid format. It must be in YYYY-MM-DD HH:MM[:"
#~ "ss[.uuuuuu]][TZ] format."

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "'%(value)s' value has the correct format (YYYY-MM-DD HH:MM[:ss[.uuuuuu]]"
#~| "[TZ]) but it is an invalid date/time."
#~ msgid ""
#~ "“%(value)s” value has the correct format (YYYY-MM-DD HH:MM[:ss[.uuuuuu]]"
#~ "[TZ]) but it is an invalid date/time."
#~ msgstr ""
#~ "'%(value)s' value has the correct format (YYYY-MM-DD HH:MM[:ss[.uuuuuu]]"
#~ "[TZ]) but it is an invalid date/time."

#~ msgid "Date (with time)"
#~ msgstr "Date (with time)"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "'%(value)s' value must be a decimal number."
#~ msgid "“%(value)s” value must be a decimal number."
#~ msgstr "'%(value)s' value must be a decimal number."

#~ msgid "Decimal number"
#~ msgstr "Decimal number"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "'%(value)s' value has an invalid format. It must be in [DD] [HH:"
#~| "[MM:]]ss[.uuuuuu] format."
#~ msgid ""
#~ "“%(value)s” value has an invalid format. It must be in [DD] [[HH:]MM:]ss[."
#~ "uuuuuu] format."
#~ msgstr ""
#~ "'%(value)s' value has an invalid format. It must be in [DD] [HH:[MM:]]ss[."
#~ "uuuuuu] format."

#~ msgid "Duration"
#~ msgstr "Duration"

#~ msgid "Email address"
#~ msgstr "Email address"

#~ msgid "File path"
#~ msgstr "File path"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "'%(value)s' value must be a float."
#~ msgid "“%(value)s” value must be a float."
#~ msgstr "'%(value)s' value must be a float."

#~ msgid "Floating point number"
#~ msgstr "Floating point number"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "'%(value)s' value must be an integer."
#~ msgid "“%(value)s” value must be an integer."
#~ msgstr "'%(value)s' value must be an integer."

#~ msgid "Integer"
#~ msgstr "Integer"

#~ msgid "Big (8 byte) integer"
#~ msgstr "Big (8 byte) integer"

#~ msgid "Small integer"
#~ msgstr "Small integer"

#~ msgid "IPv4 address"
#~ msgstr "IPv4 address"

#~ msgid "IP address"
#~ msgstr "IP address"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "'%(value)s' value must be either None, True or False."
#~ msgid "“%(value)s” value must be either None, True or False."
#~ msgstr "'%(value)s' value must be either None, True or False."

#~ msgid "Boolean (Either True, False or None)"
#~ msgstr "Boolean (Either True, False or None)"

#, fuzzy
#~| msgid "Positive integer"
#~ msgid "Positive big integer"
#~ msgstr "Positive integer"

#~ msgid "Positive integer"
#~ msgstr "Positive integer"

#~ msgid "Positive small integer"
#~ msgstr "Positive small integer"

#, python-format
#~ msgid "Slug (up to %(max_length)s)"
#~ msgstr "Slug (up to %(max_length)s)"

#~ msgid "Text"
#~ msgstr "Text"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "'%(value)s' value has an invalid format. It must be in HH:MM[:ss[."
#~| "uuuuuu]] format."
#~ msgid ""
#~ "“%(value)s” value has an invalid format. It must be in HH:MM[:ss[."
#~ "uuuuuu]] format."
#~ msgstr ""
#~ "'%(value)s' value has an invalid format. It must be in HH:MM[:ss[."
#~ "uuuuuu]] format."

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "'%(value)s' value has the correct format (HH:MM[:ss[.uuuuuu]]) but it is "
#~| "an invalid time."
#~ msgid ""
#~ "“%(value)s” value has the correct format (HH:MM[:ss[.uuuuuu]]) but it is "
#~ "an invalid time."
#~ msgstr ""
#~ "'%(value)s' value has the correct format (HH:MM[:ss[.uuuuuu]]) but it is "
#~ "an invalid time."

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "Time"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "Raw binary data"
#~ msgstr "Raw binary data"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "'%(value)s' is not a valid UUID."
#~ msgid "“%(value)s” is not a valid UUID."
#~ msgstr "'%(value)s' is not a valid UUID."

#~ msgid "File"
#~ msgstr "File"

#~ msgid "Image"
#~ msgstr "Image"

#, python-format
#~ msgid "%(model)s instance with %(field)s %(value)r does not exist."
#~ msgstr "%(model)s instance with %(field)s %(value)r does not exist."

#~ msgid "Foreign Key (type determined by related field)"
#~ msgstr "Foreign Key (type determined by related field)"

#~ msgid "One-to-one relationship"
#~ msgstr "One-to-one relationship"

#, python-format
#~ msgid "%(from)s-%(to)s relationship"
#~ msgstr "%(from)s-%(to)s relationship"

#, python-format
#~ msgid "%(from)s-%(to)s relationships"
#~ msgstr "%(from)s-%(to)s relationships"

#~ msgid "Many-to-many relationship"
#~ msgstr "Many-to-many relationship"

#~ msgid ":?.!"
#~ msgstr ":?.!"

#~ msgid "Enter a whole number."
#~ msgstr "Enter a whole number."

#~ msgid "Enter a valid date."
#~ msgstr "Enter a valid date."

#~ msgid "Enter a valid time."
#~ msgstr "Enter a valid time."

#~ msgid "Enter a valid date/time."
#~ msgstr "Enter a valid date/time."

#~ msgid "Enter a valid duration."
#~ msgstr "Enter a valid duration."

#~ msgid "No file was submitted. Check the encoding type on the form."
#~ msgstr "No file was submitted. Check the encoding type on the form."

#~ msgid "No file was submitted."
#~ msgstr "No file was submitted."

#~ msgid "The submitted file is empty."
#~ msgstr "The submitted file is empty."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Ensure this filename has at most %(max)d character (it has %(length)d)."
#~ msgid_plural ""
#~ "Ensure this filename has at most %(max)d characters (it has %(length)d)."
#~ msgstr[0] ""
#~ "Ensure this filename has at most %(max)d character (it has %(length)d)."

#~ msgid "Please either submit a file or check the clear checkbox, not both."
#~ msgstr "Please either submit a file or check the clear checkbox, not both."

#~ msgid ""
#~ "Upload a valid image. The file you uploaded was either not an image or a "
#~ "corrupted image."
#~ msgstr ""
#~ "Upload a valid image. The file you uploaded was either not an image or a "
#~ "corrupted image."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Select a valid choice. %(value)s is not one of the available choices."
#~ msgstr ""
#~ "Select a valid choice. %(value)s is not one of the available choices."

#~ msgid "Enter a list of values."
#~ msgstr "Enter a list of values."

#~ msgid "Enter a complete value."
#~ msgstr "Enter a complete value."

#~ msgid "Enter a valid UUID."
#~ msgstr "Enter a valid UUID."

#, fuzzy
#~| msgid "Enter a valid URL."
#~ msgid "Enter a valid JSON."
#~ msgstr "Enter a valid URL."

#~ msgid ":"
#~ msgstr ":"

#, python-format
#~ msgid "(Hidden field %(name)s) %(error)s"
#~ msgstr "(Hidden field %(name)s) %(error)s"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "Please submit %d or more forms."
#~| msgid_plural "Please submit %d or more forms."
#~ msgid "Please submit at most %d form."
#~ msgid_plural "Please submit at most %d forms."
#~ msgstr[0] "Please submit %d or more forms."

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "Please submit %d or more forms."
#~| msgid_plural "Please submit %d or more forms."
#~ msgid "Please submit at least %d form."
#~ msgid_plural "Please submit at least %d forms."
#~ msgstr[0] "Please submit %d or more forms."

#~ msgid "Order"
#~ msgstr "Order"

#, python-format
#~ msgid "Please correct the duplicate data for %(field)s."
#~ msgstr "Please correct the duplicate data for %(field)s."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Please correct the duplicate data for %(field)s, which must be unique."
#~ msgstr ""
#~ "Please correct the duplicate data for %(field)s, which must be unique."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Please correct the duplicate data for %(field_name)s which must be unique "
#~ "for the %(lookup)s in %(date_field)s."
#~ msgstr ""
#~ "Please correct the duplicate data for %(field_name)s which must be unique "
#~ "for the %(lookup)s in %(date_field)s."

#~ msgid "Please correct the duplicate values below."
#~ msgstr "Please correct the duplicate values below."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "The inline foreign key did not match the parent instance primary key."
#~ msgid "The inline value did not match the parent instance."
#~ msgstr ""
#~ "The inline foreign key did not match the parent instance primary key."

#~ msgid ""
#~ "Select a valid choice. That choice is not one of the available choices."
#~ msgstr ""
#~ "Select a valid choice. That choice is not one of the available choices."

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "\"%(pk)s\" is not a valid value for a primary key."
#~ msgid "“%(pk)s” is not a valid value."
#~ msgstr "\"%(pk)s\" is not a valid value for a primary key."

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "%(datetime)s couldn't be interpreted in time zone %(current_timezone)s; "
#~| "it may be ambiguous or it may not exist."
#~ msgid ""
#~ "%(datetime)s couldn’t be interpreted in time zone %(current_timezone)s; "
#~ "it may be ambiguous or it may not exist."
#~ msgstr ""
#~ "%(datetime)s couldn't be interpreted in time zone %(current_timezone)s; "
#~ "it may be ambiguous or it may not exist."

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "Clear"

#~ msgid "Currently"
#~ msgstr "Currently"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "Change"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "Unknown"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "Yes"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "No"

#~ msgid "yes,no,maybe"
#~ msgstr "yes,no,maybe"

#, python-format
#~ msgid "%(size)d byte"
#~ msgid_plural "%(size)d bytes"
#~ msgstr[0] "%(size)d byte"

#, python-format
#~ msgid "%s KB"
#~ msgstr "%s KB"

#, python-format
#~ msgid "%s MB"
#~ msgstr "%s MB"

#, python-format
#~ msgid "%s GB"
#~ msgstr "%s GB"

#, python-format
#~ msgid "%s TB"
#~ msgstr "%s TB"

#, python-format
#~ msgid "%s PB"
#~ msgstr "%s PB"

#~ msgid "p.m."
#~ msgstr "p.m."

#~ msgid "a.m."
#~ msgstr "a.m."

#~ msgid "PM"
#~ msgstr "PM"

#~ msgid "AM"
#~ msgstr "AM"

#~ msgid "midnight"
#~ msgstr "midnight"

#~ msgid "noon"
#~ msgstr "noon"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "Monday"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "Tuesday"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "Wednesday"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "Thursday"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "Friday"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "Saturday"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "Sunday"

#~ msgid "Mon"
#~ msgstr "Mon"

#~ msgid "Tue"
#~ msgstr "Tue"

#~ msgid "Wed"
#~ msgstr "Wed"

#~ msgid "Thu"
#~ msgstr "Thu"

#~ msgid "Fri"
#~ msgstr "Fri"

#~ msgid "Sat"
#~ msgstr "Sat"

#~ msgid "Sun"
#~ msgstr "Sun"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "January"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "February"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "March"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "April"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "May"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "June"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "July"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "August"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "September"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "October"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "November"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "December"

#~ msgid "jan"
#~ msgstr "jan"

#~ msgid "feb"
#~ msgstr "feb"

#~ msgid "mar"
#~ msgstr "mar"

#~ msgid "apr"
#~ msgstr "apr"

#~ msgid "may"
#~ msgstr "may"

#~ msgid "jun"
#~ msgstr "jun"

#~ msgid "jul"
#~ msgstr "jul"

#~ msgid "aug"
#~ msgstr "aug"

#~ msgid "sep"
#~ msgstr "sep"

#~ msgid "oct"
#~ msgstr "oct"

#~ msgid "nov"
#~ msgstr "nov"

#~ msgid "dec"
#~ msgstr "dec"

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "Jan."
#~ msgstr "Jan."

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "Feb."
#~ msgstr "Feb."

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "March"
#~ msgstr "March"

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "April"
#~ msgstr "April"

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "May"
#~ msgstr "May"

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "June"
#~ msgstr "June"

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "July"
#~ msgstr "July"

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "Aug."
#~ msgstr "Aug."

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "Sept."
#~ msgstr "Sept."

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "Oct."
#~ msgstr "Oct."

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "Nov."
#~ msgstr "Nov."

#~ msgctxt "abbrev. month"
#~ msgid "Dec."
#~ msgstr "Dec."

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "January"
#~ msgstr "January"

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "February"
#~ msgstr "February"

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "March"
#~ msgstr "March"

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "April"
#~ msgstr "April"

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "May"
#~ msgstr "May"

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "June"
#~ msgstr "June"

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "July"
#~ msgstr "July"

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "August"
#~ msgstr "August"

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "September"
#~ msgstr "September"

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "October"
#~ msgstr "October"

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "November"
#~ msgstr "November"

#~ msgctxt "alt. month"
#~ msgid "December"
#~ msgstr "December"

#~ msgid "This is not a valid IPv6 address."
#~ msgstr "This is not a valid IPv6 address."

#, fuzzy, python-format
#~| msgctxt "String to return when truncating text"
#~| msgid "%(truncated_text)s..."
#~ msgctxt "String to return when truncating text"
#~ msgid "%(truncated_text)s…"
#~ msgstr "%(truncated_text)s..."

#~ msgid "or"
#~ msgstr "or"

#~ msgid ", "
#~ msgstr ", "

#, python-format
#~ msgid "%d year"
#~ msgid_plural "%d years"
#~ msgstr[0] "%d year"

#, python-format
#~ msgid "%d month"
#~ msgid_plural "%d months"
#~ msgstr[0] "%d month"

#, python-format
#~ msgid "%d week"
#~ msgid_plural "%d weeks"
#~ msgstr[0] "%d week"

#, python-format
#~ msgid "%d day"
#~ msgid_plural "%d days"
#~ msgstr[0] "%d day"

#, python-format
#~ msgid "%d hour"
#~ msgid_plural "%d hours"
#~ msgstr[0] "%d hour"

#, python-format
#~ msgid "%d minute"
#~ msgid_plural "%d minutes"
#~ msgstr[0] "%d minute"

#~ msgid "Forbidden"
#~ msgstr "Forbidden"

#~ msgid "CSRF verification failed. Request aborted."
#~ msgstr "CSRF verification failed. Request aborted."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "You are seeing this message because this HTTPS site requires a 'Referer "
#~| "header' to be sent by your Web browser, but none was sent. This header "
#~| "is required for security reasons, to ensure that your browser is not "
#~| "being hijacked by third parties."
#~ msgid ""
#~ "You are seeing this message because this HTTPS site requires a “Referer "
#~ "header” to be sent by your Web browser, but none was sent. This header is "
#~ "required for security reasons, to ensure that your browser is not being "
#~ "hijacked by third parties."
#~ msgstr ""
#~ "You are seeing this message because this HTTPS site requires a 'Referer "
#~ "header' to be sent by your Web browser, but none was sent. This header is "
#~ "required for security reasons, to ensure that your browser is not being "
#~ "hijacked by third parties."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If you have configured your browser to disable 'Referer' headers, please "
#~| "re-enable them, at least for this site, or for HTTPS connections, or for "
#~| "'same-origin' requests."
#~ msgid ""
#~ "If you have configured your browser to disable “Referer” headers, please "
#~ "re-enable them, at least for this site, or for HTTPS connections, or for "
#~ "“same-origin” requests."
#~ msgstr ""
#~ "If you have configured your browser to disable 'Referer' headers, please "
#~ "re-enable them, at least for this site, or for HTTPS connections, or for "
#~ "'same-origin' requests."

#~ msgid ""
#~ "You are seeing this message because this site requires a CSRF cookie when "
#~ "submitting forms. This cookie is required for security reasons, to ensure "
#~ "that your browser is not being hijacked by third parties."
#~ msgstr ""
#~ "You are seeing this message because this site requires a CSRF cookie when "
#~ "submitting forms. This cookie is required for security reasons, to ensure "
#~ "that your browser is not being hijacked by third parties."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If you have configured your browser to disable cookies, please re-enable "
#~| "them, at least for this site, or for 'same-origin' requests."
#~ msgid ""
#~ "If you have configured your browser to disable cookies, please re-enable "
#~ "them, at least for this site, or for “same-origin” requests."
#~ msgstr ""
#~ "If you have configured your browser to disable cookies, please re-enable "
#~ "them, at least for this site, or for 'same-origin' requests."

#~ msgid "More information is available with DEBUG=True."
#~ msgstr "More information is available with DEBUG=True."

#~ msgid "No year specified"
#~ msgstr "No year specified"

#~ msgid "Date out of range"
#~ msgstr "Date out of range"

#~ msgid "No month specified"
#~ msgstr "No month specified"

#~ msgid "No day specified"
#~ msgstr "No day specified"

#~ msgid "No week specified"
#~ msgstr "No week specified"

#, python-format
#~ msgid "No %(verbose_name_plural)s available"
#~ msgstr "No %(verbose_name_plural)s available"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Future %(verbose_name_plural)s not available because %(class_name)s."
#~ "allow_future is False."
#~ msgstr ""
#~ "Future %(verbose_name_plural)s not available because %(class_name)s."
#~ "allow_future is False."

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "Invalid date string '%(datestr)s' given format '%(format)s'"
#~ msgid "Invalid date string “%(datestr)s” given format “%(format)s”"
#~ msgstr "Invalid date string '%(datestr)s' given format '%(format)s'"

#, python-format
#~ msgid "No %(verbose_name)s found matching the query"
#~ msgstr "No %(verbose_name)s found matching the query"

#, fuzzy
#~| msgid "Page is not 'last', nor can it be converted to an int."
#~ msgid "Page is not “last”, nor can it be converted to an int."
#~ msgstr "Page is not 'last', nor can it be converted to an int."

#, python-format
#~ msgid "Invalid page (%(page_number)s): %(message)s"
#~ msgstr "Invalid page (%(page_number)s): %(message)s"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "Empty list and '%(class_name)s.allow_empty' is False."
#~ msgid "Empty list and “%(class_name)s.allow_empty” is False."
#~ msgstr "Empty list and '%(class_name)s.allow_empty' is False."

#~ msgid "Directory indexes are not allowed here."
#~ msgstr "Directory indexes are not allowed here."

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "\"%(path)s\" does not exist"
#~ msgid "“%(path)s” does not exist"
#~ msgstr "\"%(path)s\" does not exist"

#, python-format
#~ msgid "Index of %(directory)s"
#~ msgstr "Index of %(directory)s"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "You're seeing this message because you have <code>DEBUG = True</code> in "
#~| "your Django settings file and you haven't configured any URLs. Get to "
#~| "work!"
#~ msgid ""
#~ "You are seeing this page because <a href=\"https://docs.djangoproject.com/"
#~ "en/%(version)s/ref/settings/#debug\" target=\"_blank\" "
#~ "rel=\"noopener\">DEBUG=True</a> is in your settings file and you have not "
#~ "configured any URLs."
#~ msgstr ""
#~ "You're seeing this message because you have <code>DEBUG = True</code> in "
#~ "your Django settings file and you haven't configured any URLs. Get to "
#~ "work!"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "Enter a valid value."
#~ msgid "invalid %s value: %r"
#~ msgstr "請輸入有效值"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Type:"
#~ msgstr "類型："

#~ msgid "Attachments:"
#~ msgstr "附件："

#~ msgid "Show more"
#~ msgstr "顯示更多"

#~ msgid "Add a reply..."
#~ msgstr "新增回覆..."

#~ msgid "Wait"
#~ msgstr "等待中"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "電子郵件"

#~ msgid "Please enter a valid email address"
#~ msgstr "請輸入有效的電子郵件地址"

#~ msgid "dept"
#~ msgstr "部門"

#, fuzzy
#~| msgid "Welcome to Django"
#~ msgid "Welcome back"
#~ msgstr "Welcome to Django"

#~ msgid "submit"
#~ msgstr "查詢"

#~ msgid "Asset Management System"
#~ msgstr "資產管理"

#~ msgid "IT Equipment Borrow Application"
#~ msgstr "資訊物品借用單"

#~ msgid "General Supply Application"
#~ msgstr "總務用品請領單"

#~ msgid "Production Record"
#~ msgstr "產線報工"

#~ msgid "This record is existed"
#~ msgstr "資料已經存在"

#~ msgid "Deadline"
#~ msgstr "截止日期"

#~ msgid "Expired"
#~ msgstr "已到期"

#~ msgid "Duration: %(duration)s day(s)"
#~ msgstr "期限：%(duration)s 天"

#~ msgid "ManagementForm data is missing or has been tampered with"
#~ msgstr "ManagementForm data is missing or has been tampered with"

#, python-format
#~ msgid "Please submit %d or fewer forms."
#~ msgid_plural "Please submit %d or fewer forms."
#~ msgstr[0] "Please submit %d or fewer forms."

#~ msgid "0 minutes"
#~ msgstr "0 minutes"

#~ msgid "DataHasBeenTransfered"
#~ msgstr "資料已轉移"

#~ msgid "project_delete"
#~ msgstr "刪除專案"

#~ msgid "request_detail"
#~ msgstr "需求內容"

#~ msgid ""
#~ "Required. 30 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
#~ msgstr "請少於30個字元，限使用文字、數字以及@/./+/-/_ "

#~ msgid ""
#~ "Enter a valid username. This value may contain only letters, numbers and "
#~ "@/./+/-/_ characters."
#~ msgstr "請輸入有效用戶名，並請使用有效字元。"

#~ msgid "A user with that username already exists."
#~ msgstr "用戶名已存在"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "帳號"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "語言"

#, fuzzy
#~| msgid "active"
#~ msgid "receive"
#~ msgstr "啟用"

#, fuzzy
#~| msgid "request_create"
#~ msgid "request_recieve"
#~ msgstr "建立需求"

#~ msgid "belong"
#~ msgstr "所屬"

#~ msgid "It worked!"
#~ msgstr "It worked!"

#~ msgid "Congratulations on your first Django-powered page."
#~ msgstr "Congratulations on your first Django-powered page."

#~ msgid ""
#~ "Next, start your first app by running <code>python manage.py startapp "
#~ "[app_label]</code>."
#~ msgstr ""
#~ "Next, start your first app by running <code>python manage.py startapp "
#~ "[app_label]</code>."

#~ msgid "BugList"
#~ msgstr "Bug清單"
